高汁1q題

豬牛羊雞係三日冇食過野既情況下
邊個最有精神講野
三頁開估

佢地唔識講嘢

雞 雞同鴨講

留名等睇樓主一開估俾人屌死

龍馬精神

未有人中 連登仔咁渣ga

咩撚野1q

雞
因為雞wing:精神

錯到離罩

精神！

雞
雞啄唔斷

欣賞你既思路 不過都係錯

雞 因為雞咁腳走 佢仲可以走

有精神講野啊 走去邊姐

牛 因為豬朋狗友

雞 因為雞咁口咁講 佢仲講到野

錯 成班都渣既

牛 因為牛3

你答案好唔撚過我呢個既話我就屌撚死你個on9仔

羊瘦醒